矮撚 (<170) 入

你地係邊度買衫
除咗u記 pls

家姐買比我

H&M

買條短褲啦

留名

網上
又平又岩size

潮特

真係岩咩 巴打去開邊度買
Asos? 淘寶?

咁型棍子

褲都還好 衫真係麻撚煩
重點係好多鋪S碼都太長

都ok 太都係部分

問吓家姐邊度買 ok?

衫唔難買,褲先難買

掉轉喎巴打
褲都話有得改又唔覺眼
衫你好難改到喎

Double park
Mk樓上鋪
潮特
H&M
上網訂

褲買aeo inseam 30

出街買
有時望落好大件
著落又岩身

不過男裝好貴

zara

衫就幫男朋友喺淘寶睇
知佢着開衫身幾長
好少中伏

褲就好易中伏
唔夠slim之類

識貨 Aeo牛高汁

Where buy

褲好難幫人買

都唔差 啲褸

唔長咩

我自己未試過
不過有frd著唔差
有皮褸有ma1款

180型男：
女：
: 睇唔睇你的名字丫，好似個個都話好睇😬😬
: 好丫，到時爆谷你請😆😆

170男：
: 睇唔睇你的名字丫，好似個個都話好睇😬😬
: 唔啦😂😂😂 上網都有得睇啦

收皮啦

唔肥既可以試女裝中碼
肥既就摺埋唔好出街 幫你唔到

著女裝

都係d 日韓時裝網咁
你google search 下就大把
入面好多s or m 碼都岩矮撚著

全日牌
平咪global work urban research果啲
潮少少既wtaps nbhd soph一樣啱身

H&M
ZARA
MUJI
U記
TOPMAN
Under mama

Untouched

衫只買日牌/local brand

Local beand 有無推介
係咪ig搵多

170 但唔覺難買衫

講緊d中性小小既衫
唔撚係裙

日牌一定最fit矮撚

牛仔褲其實好多都有 inseam 30

J crew 買xs 都ok

Zara 最細碼既衫 都係170以上著最fit身

點會應你咁多

不如報身高
168 u記

171 aape

恤衫會叫我呀媽幫我改短

T同牛就拎出街改短

168cm

有冇d日韓裝share下
買外套好多都太長

網